藍月亮 高追苦主區

有無人等緊佢納入港股通

幾時會入

共產黨開心個日

有冇可能？

13.8

要破了